D狗咁癲其實係習近平下令要強硬

大家小心D
和理非定勇武佢都照打